
                      la película creo que no me va a gustar porque tiene un trailer que no da miedo y el niño que han cogido no es para esa película de no haber cogido niña de ese misterio del platero porque el de georgie no pega nada
        
            